（求助）搭車經過有牛屎佬僭建緊，可唔可以幫下手check ip?

頭先搭火車見到有牛屎佬村屋僭建緊，

但係我唔熟路唔知確實位置。

有無巴打得閒、又有興趣幫手check ip?

我頭先拍左條片，up左上utube

有無bro可以幫手睇下係邊個位置？